［咒術師］有冇人玩開咒術

泰國鬼仔咒術勁啲定大陸落降頭勁啲
咒邊個 自己諗

自推

D佛牌撚，水晶撚，鬼仔撚，茅山撚死撚晒去邊？

真 玩咒術嘅同我全撚部出嚟！

真係有用你洗撚讀書咩

乜撚都試下 各有各做

push

[神秘學]海地巫毒咀咒[附youtube link]

海地降頭
非常容易做

依啲有用既黑警林奠何妖全部都全家有事啦

損陰德嘅嘢 唔係好多人願做

1)咒術需要時間生效，好難短時間內發揮作用

2)對家都有法術保護。所以要多d 人+keep 住做先破到。